係日本,做動畫行業好偉大

動畫係我生存既動力
但背後做動畫既又靠咩生存

你生存動力唔係引戰？

你條撚樣又係睇免費盜版大陸片

賊

有錢我都想買到成屋bd

無錢就唔好睇

無錢唔係做賊既理由

係日本,做動畫仲衰過1xk 既cs

岩呀

利申:賊

睇白箱 呢個已經係美化左既版本

諗住樓主會講自己已經盡力買左好多BD...
點知又係一條蝗蟲...

agree